[轉貼]CityU助理教授TAN Yong Chin涉干涉學術自由：present包含任何政治訊息, 全組即時0分

突發

1320 CityU Assistant Professor Dr. TAN Yong Chin 涉干涉學術自由。

事緣有學生於digital marketing既presentation中加入一頁提及反送中活動既slide，結果個Assistant Professor好惡咁send email俾全世界話只要有任何政治訊息包含在內，即時全組既presentation都會0分。

P.S. 本人作為半個marketing人，從來唔覺得社會既重大議題係可以同marketing分開，所以請呢位所謂既Assistant Professor收X喇。如果你連一張提及反送中活動既slide都容不下，係咪姐係叫你啲學生見到啲批評品牌既訊息就即刻delete？咁digital marketing最重要既interaction / engagement去咗邊到？所以請你收X喇。如果你唔熟香港既digital marketing既話，請不要來香港教書。

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

成個鳩浩鼎樣

坡狗係垃圾啲

ShittyU真係世界上第一垃圾場，不服來辯

曾勇敢

裝飾/裝修條友城大office

裝飾好啦, 佢呢個level未夠班被裝修

福建姓？

大學玩
荒謬

TAN似係新加坡

城大人assemble

係咪新加坡佬？
我建議present開10分鐘講政治
最好講埋李光耀同amos yee

新加坡特區d人特別on9架?

政就是眾人之事，治就是管理，管理眾人之事，便是政治。——孫中山

點解唔講得

俾埋素材各位同學
2013新加坡小印度區事件

Push

只有怕被人挑戰的當權者，才會說不應把政治帶入校園

cantonese Chan
mandarin Chen
hakka Chin
taiwanese Tan

福建仔

呢科都唔比講政治, 無撚野呀呢個assit...呢個英文姓, 又係霸道

佢自己呢句野已經包含政治訊息

1. TLQ
2. 問下支莊有咩會做

已grad，淨係諗到呢兩個直接啲既方法

push

Link?

好似陳偉強咁同佢開番場研討會？

係新加坡人

點幫你

Chin

Marketing唔講政治唔通好似政府班on9咁出垃圾廣告咩

推！

支那人黎？

又係中華人民共和國新加坡斯坦回族自治區嘅坡狗

應該要全班都講政治，比曬零分呀笨

tan 只係福建話. 可以係馬來西亞or 新加坡

Shitty仔做野未

香港人邊敢 得罪講句

新加坡證明左支那式管治既恐怖

條友office博裝修？

分3組
一組支持習種中國
一組講支持加坡/李顯龍
一組支持反送中
有本事就3隊比曬0分

點解要收X

認真問

Tui

咁就全部都咪撚上佢堂啦
到時佢嗰堂出席率係0percent睇下邊個收皮先

就挑戰你 講你個垃圾坡狗點對amos yee, 睇你點死

on9 無極限讀屎片呀

佢想痴梁振英

搞大佢

點解CityU咁多垃圾教授？

兩個鐘都控制現場

我唔知有無理解錯 但係佢嘅意思唔係
你唔present 淨係做political broadcast 就零分咩？
利申英文唔好

送佢中

有冇佢時間表啊

歌頌新加坡國父李光耀得唔得先？

Shitty仔：罷課？不了

大陸閪

想入制裁名單？

有point, Ching sic ball

推
另外想投訴佢

但好多坡狗用Tan

MARKETING唔關政治事
而家埋錯邊分分鐘執呀間公司

幾靚仔

個英文係TAN Yong Chin 但中文陳勇錦

Wa

因為好多坡狗都係閩南人福建佬

呢隻冚家剷死翻去新加坡同中國教啦
咁垃圾

潮汕人都會用tan

如果支持支那呢

不了 唱衰is ok

如果支持支那有冇計唔計

屌你老母又係坡狗

Tan馬拉新加坡都有可能, 不過香港人係唔會因人廢言嘅

各位連登仔睇清楚英文
佢封email文字上用"to broadcast political announcements or statement",
其實係正確嘅, 你present 一個marketing project的確唔適合去宣揚政治訴求/意識

不過咁喎, marketing 一定要配合社會走勢先可以做到有效分析同promotion
香港學生呢係醒目嘅, 識做啦
例如社會上除左boycott, 香港而家興起buycott (爆買), 可以探討下
用家除左產品本身質素(quality), 亦都著重企業商家政治立場
舉下例子咁囉

佢仲出聲, 咪問下lecturer對而家香港有以上現象有咩睇法, 成個過程完全唔係to broadcast political announcements or statement 架

支持香港黑警

831

再推

推到Cu校長出黎

成班友執著係佢個姓做乜 對返件事好無

屌佢老母

坡狗多福建人

唔可以boardcast/promote political statement
意思唔係話例如prensntation最後完之前無啦啦叫光復香港先唔得咩
如果個slide同present內容有關 但係佢直接0分 咁好有問題

死都要食野

垃圾

得個名勇敢廢物
咁驚就塞返入老母個閪度

坡狗真係好鍾意干預香港人政事

話就話唔好將政治帶入校園
你因為政治俾零分人已經係政治逼害啦屌你老母
雙面狗

Shitty請埋d咁嘅垃圾

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

坡狗

如果個powerpoint background五星紅旗
講述毛澤東國共內戰時所做既形象工程
頁頁引毛語錄
佢又敢唔敢全組零分？

政見=0分? 咁同新疆教育營有咩分別?

學術自由呀屌你老母

垃圾親中馬拉仔？

如果佢覺得內容唔夾主題係可以扣分，但內容相關又有用就唔應該扣分。但零分就真係好反智，而d人做marketing死得啦

TAN陳係新加坡姓氏

仲要大陸拼音

幾時死

點為之boardcast political statement任佢講，但佢咁樣兇人真係

點投訴

周浩鼎

Only 馬來西亞/新加坡華人 先係呢個姓

投訴條友干預學術自由啦

Tan 一定係星馬人

反台

助理咁大聲

坡狗不了

唔好下下諗住靠撚曬人地啦 香港人 靠自己啦好唔好？

新加坡又係垃圾極權國家

推咁撚惡吖

你咁樣係唔會令到我驚㗎喎

似玻佬

佢就咁一句broadcast political announcement就話會零分
詳細會點樣judge又唔講
咁咪即係要啲學生自我審查

冇記錯
大學course唔可以全部f哂學生
Lecturer要寫文件解釋
睇你core班同學團唔團結

唔係
佢意思係如過你藉機做政治宣傳既話

教marketing 嘅可以做出啲咁嘅公關危機出黎
其實冷處理咪得
衝出黎柒 出反面教材
Lm 睇佢點兜

新加坡同馬拉ghost係全世界最似支那人的人

推佢老母

全部0分睇下佢點交代

出得呢d應該通常藍絲焗鳩住道氣搵學生發泄

shitty勁多藍絲大陸教授

上次暴大定邊間有間大陸教授俾人停左職咩？

班學生都係有1頁
係1頁
slide講起政治野
邊到有淨係做political broadcast?

TA

叫曬全班剩係講政治, 分埋工, 一啲講香港, 一啲講中國, 一啲講新加坡

全班0分佢要寫report交上去架喎
到時係佢驚d定班學生驚d

收皮啦雙重標準垃圾上一代
換左係親中國政治訊息,仲唔加分咩

將佢同老鼠芬擺同一個lv唔掂窩

Cityu 人團結d
全世界一齊加一頁講反送中好冇
睇下全班0分佢點同上面交代

係個present最尾加佢呢個email既screenshot係個slide，再加頁光復香港、時代革命係後面

0分咪0分怕閪咩，最好偷偷地錄埋佢反應

pish

屌你老母！

會唔會D international nds唔撚合作架唔撚0分架
屌你老母port撚到佢無教席啦 鬥撚死佢啦

豬閪都做到博士

有冇人投訴去Dept head
睇佢點解話

HONG KONG is NOT Singapore. Not now and never.

有無得sit 堂

Rubbish

有無人有佢上堂時間表

We are here to learn
咩叫learn呢

去sit堂

吹雞去sit堂啦

千祈唔好在佢 office 門口裝飾，咁做太小氣啦

啊 sir 未放工？

如果我個fac都係咁
小弟已經全部f哂

馬拉，印尼華橋都有

來自中華人民共和國新加坡特別行政區？

讀大學唔關心社會問題同政治？佢當係職業訓練班？

做個愛國presentation 撐香港政府同中共，睇佢俾唔俾零分。俾零分就投訴愛國都唔得，撕裂國家。唔俾零分就其他人投訴寫明講政治俾零分但係佢唔俾。搞大佢俾料記者。

城大仲唔一人一信？

其實大把高層都係紅

但到今日我仲未見到時間表 我想sit堂

什麼的垃圾
點automatically get zero mark
你人治就人治啦仆街

福建人

呢啲send email夠玩啦
令佢無咗份工就得

而家咁多NDS
點會可以做到0%

勇敢？邊撚度勇啊

TAN, 馬來西亞？

咁串

推又一隻教畜

係咪可以投訴?

LMW尋日都已經有人裝飾左不過未夠完美

一定要一人一信send去department head投訴

有冇藍師list

Shitty u

真係傻傻地
Marketing有乜可能同政治脫勾

推到佢辭職

南洋啲閩南話拼音名

咁撚想出名

仆街死啦呢條撚屌

藍黃已經係marketing嘅一個例子，仲要係digital marketing，點會冇關

收鳩皮

圾仔?

可以收皮
記得當年佔中果陣， 刺客教條個廣告咩都唔寫，個主角做background然後4個大字
遍地開花

而家變左吳勇敢

PEST analysts model 依家仲教嗎？
畢業20年 可能脫節

今年8月先join city, 咁快想冇得撈？